求秒

小明司職中堅 踢踢下波肚痛 去左屙屎 屙完返黎就轉踢右閘 點解

因為新奇是橙

因換出咗美沙

因為要痾埋右